我代表連登仔支持丁守中

台北未來在丁守中

直柯P入佢中路